hi 淡友 (316)

劍指兩萬八，全面屠熊

1

ig仲係跌緊

無參考價值

呂布開post 可以開到350

全面屠熊，牛軍集氣

大佬

大佬
到呀爺出禁術

條，挾囉，大倉三萬點

爆升爆升

【股王失威】騰訊跌穿300元 16隻牛證被打靶

終於用得返

淡友平大部份倉

坐緊一格

收到！

布神唔走住得唔得, 想穿26000

等午市，睇位入定牛牛

堅？

2318熊唔洗走住？

等彈

依家263, 向下100-400點, 向上 500-700點, 值搏率太低

食淨2318熊ok嗎？

布布，281熊可唔可以留做袋底熊？

同問

吉咗倉了

我都係

可以, 控制注碼

有咩平牛!

阿爺係淡淡既救星

可以走一半先

24515入唔入得過

今日差小小跌穿上個底位

分注入得call ?

一地都係

not now

都係坐定定唔追返熊 既然已經走左就等反彈浪

未見底, 彈高沽

23314
依隻call好似唔差

出左三隻熊

清晒等位沽算

三眼烏鴉

同我上

訓晏教 12點9起身做功課

跌多d先再入

恆指重貨區260-261
騰訊重貨退到290
唔排除會打落去 不過水位無多 最多咪食花生睇近牛被屠坐等反彈浪

大把機會, 食到飽死, 下面幾百點由佢
倉底張期27900 > 27250, 食左1650點

嘩屌500億性交

今日好多自殺CASE

好期待下次反彈有幾大力

典算 我隻57666坐緊2格

要打靶了

一早走左你仲坐

我隻5仔熊完全唔郁

又開車啦

點解會入？

咁我都走先 吉倉食個飯

跟足哂

贏左五千幾

今個星期又有錢打邊爐了

因為5仔無跌過咁

頂好友比 d 力

我都係 262一早清哂
嚟緊再等布神指示
多謝布神

我都走左，鎖定profit算

好傷心，成個倉得佢冇郁過

唔好住沽, 低水收窄左, 大戶似平緊淡倉

LM

走曬30手熊 賺左5千幾
In 布神 we trust

坐定定，等轉身

11:30-12:00 中場買定離手時間

快嘅話 話唔定聽日就要轉身

午市點算好

我估都係反覆

會唔會落場炒下上落市？

正恩巴今日追返熊？

唔蟹
好勁

一陣呂布又比d冇追post既人屌

正恩巴應該有大倉熊，係高j左daytrade熊

我係傻鳩 2

布神 我啲2318熊係咪等佢落地獄

咁快

開始逢高加沽！

我走左一半

已經清倉仲算唔算傻鳩

可能冇咩水位跌了 特別係內銀果啲
恆指14天RSI 而家36
係就係似未見底
但空間唔多又怕佢低位上落市幾日撚狗

快嘅話 本身預禮拜五㗎

入左少少call 玩下

h股企咗
但a股未停 跌咗一5%

大失預算 以為700穿300 就直落 賺小左半

我牛都蟹緊
共勉之

我走哂

喺邊到睇到架？我平淡左 入牛了

平安太強，我都係玩下，主力係HSI

同船

D熊走哂

5分1身家推落 59319 唔set止蝕
一星期後收錢

個市點左穴

認真講句 想反手嗰啲千祈唔好搏近牛
今個禮拜隨時 有機會單日轉勢 殺落260再彈上

一陣大陸護盤軍救市，入就入平安同AIA

想問牛牛個Display 點轉 股價上落緊幾多而唔係睇% 搵過好似搵唔到

留返食完飯再玩

食完飯先算喇

禁一禁個數就得

撳個%一下

吉利似唔似要爆上

跌左市

小米日日 跌好想put

開市入熊又贏 最少操作幾時都係王道

有信念唔會有壓力

好勁

你個名

勁 我都有d精神壓力
呢排無咩精神

$16 put左

大大支陰燭，冇事，keep住76樓下就得

個市唔郁

留咗260 put信念

咁我唔放

等指示
淡友區有愛

係咪就lunch,

等睇下午會繼續落

yes, 鬆哂, 升跌都同我冇關, 等下個浪

淡友點步署好？

有冇人睇郭文貴 講野 話中國黎緊好大獲 個市有冇得彈

我都put左成50格
不過隻call變左牆紙

keep 左12萬淡倉, 全profit, 冇感覺了

入幾多 跌幾多

輸錢太易了

走啦！要跌就跌左啦！食左大浪唔好 貪心幾百點

不嬲都係

最得意佢話美國同英國唔會放棄香港

午間唔知會唔會出翼因子呢

有幾多熊軍仲堅守中？

今朝開完三個會就賺左個自助餐, 多謝吕兄, 彭巴

想回番個本

期好貼恆，有d 鬼怪

咁美股呢?

引牛

只怪自己冇信念

跟下一轉反彈浪

三角形大師 好似又係你出場嘅時間

飯後走人吉倉

跌到停市

剛剛入伍，布神真係咁神?

我都想。今日睇戶口 即刻灰左。已經追左唔少 但都灰

係咪叫緊我

全職炒 你話呢

個新手冒險者呢？前幾日好撚串喎

大方向 only 入市靠自己

早兩日期指26200夾上嚟，今照買上26700,可能大戶 平/儲好倉

一定係喇。一講三角形 就諗下你

有冇人開左call

我仲灰

我等SIGNAL 跟PUT!!

喺%嗰度click一下

你又做咩？

其實大家用咩platform買牛熊？

之前輸左D錢完全追唔返
今日都係不問價再沽左3分手貨算
條數係唔係追唔返

痕生
唔好學
用牛牛

要用7000 蚊炒番30k 番來先回本

Best證券行HK-----一通

我已經放棄接受治療

布布吉倉?

睇多日！跌唔落先入，入遠D

沒有對比就沒有傷害
一定係見多識廣

走哂啦

今日應該穿頭破腳喎
點都玩埋聽日先

食完個飯準時落場

Ufatfat

未來走勢: 10號交卡數,20號再戰,30號輸哂

2318 熊/put最後召集區
一陣就開車補跌

我講正股APPL AMAZ AMD 個D

蝕左個d可以靠翻工搵番 最重要係記得自己係點蝕

收到收到

賺到錢都咁
賤過地底混水

泥

無信念既人真係抵撚死 高位買牛仲不段溝溝到死埋 TOTAL LOSE
我抵撚死 信呀爺

乜呀爺跌得個80幾點咁少 仲諗住過百

M can 兩送飯

coco今日如何

大芋個影響力其實真係有咁大？

但我好驚, 無貨都驚, 睇下都驚

你都開個tg啦

真係即同學仔wo

2318會唔會太離譜
a股跌成5%
你就跌得1.5%
幫幫手一陣補返啦
港獨唔啱架

跟左布爺平倉，執返少少

殺落去

沽.... 沽盡佢

你讀咩科

Forever Alone

食左一半先影

佢本身都差唔多樣
不過我覺得幾好食

布神啲vix諗住拎幾耐 之前跟你買落

好彩唔同科

今日穿74

拎隻貼價牛去對沖隻put, 只要一入價內fatfat

輸幾多呀？

中午休市又變左成人台

信念
入返啦

-120K

我係你1/4 都覺得好難追

本剩幾多？
有10k嘅話想追返有突都唔係太大問題

-200k變+20k
i know that feel bro

終於可以m記加大

輸得多, 咁係證明你有錢輸

斷左

揸到美股暴跌

今個月fatfat

晚晚訓唔著

指日可待
我愛布神

10K本咁一定有

得我一個暴瘦

我-130k 變+60k
加油

唔該

布神 如果咁對沖既話 比例會係幾多 10手：10手？

買咩輸咁多

琴晚都訓得好差
今晚終於可以吉倉

唔該巴打

夠晒啦 我得番70k都羊得番

啱啱呢一浪食足先追到咋
你都得

大家食糊未?

258仲得唔得

2318，內銀又唔插

開市入熊日日賺 輸一日贏返幾日

咁實得 三個月內會搵返仲有賺 一齊加油

全部正股
藥股內房

我好快訓
但好早醒
12點前訓左, 朝朝4,5點醒

輸左1xk 本得幾萬

7 put 3牛

但你買d野好似正路過我d

比d信念啦..今日會見74

多謝你呀，FN巴

牛軍係咪係ifc天台集合

追到既
我都試過輸到得返20K

正想問呢個問題...thx

我都係跟大神坐浪
跟貼少少個post

自己睇書學下野
等布布返嚟又係一個大浪

藥股上次出政策一嘢已經洗左我20%....
之後無升過從來

-30K
追左17K
仲-13K 我要努力

明白

跌唔落 熊軍係咪要徹退

隻2822 price in左，食得唔多

盡力跟緊
返工有時開會睇唔到

主要正股輸
雖然唔係大數目 但都想回番

今浪10萬股都食到萬幾蚊 本都係幾千蚊買
1球就十幾萬 好易追得返架渣

放工去買

目標 半島豪庭full pay + Maserati

睇緊機票，想同老婆去歐洲兩三星期

記得你好似仲有D正股未清晒？

-80k
追左6百幾蚊

-21k

我37k 左右本
而家得番7k
我諗我唔trade 得咁密會好d， 番工玩唔到咁貼

有料 我先追500蚊

你有過到夜?

yes

你個本豬撚左8成

正啦! 買返幾個包包俾阿嫂

將本金加大, 咁咪唔算50%囉
我初頭1萬本, 而家變成十幾萬啦
不過十幾萬都依然係本金咁解咋嘛

係呀，今早清多3分1

我又諗起你老婆喇

冇貨都照買左日本機票

全牛熊輸？

佢唔知咁多 點會比佢知

跟！

大家e 家有幾多數追啊，我有23k 數要追

我目標都係諗住每個月賺500咋
今個月超晒額, 係時候要冷靜一下, 要收手啦
今年好似第1個月正數咋
要保持落去

係正股-30K
但其實仲未放D正股 負數仲增長緊

牛熊+17K

fn

之前put左過夜
訓醒無左200點
過埋夜再扣手續費, 5舊水都賺唔到
仲慘過做雞

今日26650企唔到已經知奶野

今日比左2個策略

1. 搵個高位沽
2. 沽939

搵咁多都唔show off下

係呀，我都係咁

大戶

俾我開心一陣好嗎

我睇住你地跳啦 。
開市放左牛

咁我頂唔順呀, 個胃超痛呀
一放完就唔痛啦

算啦我山底都追左熊而家蟹緊
希望今日放到俾我訓番個好教

錢仲有200k 但唔想再入

Yes
好在有其他野幫補下

我想沉澱一段時間
諗清楚自己想點

請受我一拜

終於唔蟹啦

大家估兩點會唔會有國家隊入場

好小姐

今日幅圖有少少似星期四個情況

FN
你幅圖有咁快跌完咩

有沒人今日同我一樣好開心阿?

True，個位數嘅post個陣接近all 9叫，唔計呂布 白龍王

無左你 你番黎 呢到好多人已經唔見哂

我而家已經係咁諗唔諗住追

唔開心跌咁少

我都係日日說服自己不如放埋D股佢
唔係個負數一直增長

搵個高位沽

我估今日26717已經封左頂，短期會再穿底，繼續搵高位沽

做人唔好太貪心

佢唔問架咩？

冇你咁開心但都開心

鋸塊鐵板牛慶祝下

布神 牛軍悔改啦
宜家反手熊點睇

有料

清晒倉
一陣回一回又沽過

齊齊開心

上星期牛軍好串架，又話見底又話盛，牛過個d人呢

有無人仲記得布神個粉絲團

打邊爐食牛牛

binc

豬到傻左啦

死晒喇

早幾日食咗落肚

同我彈 好友上

牛軍比少少力彈上去比我沽得唔得

隻57666係咪亂跳?

大家搵個位再沽過

咩位左右?

今朝高開走曬啦 牛軍唔會輸錢

Yea sir

你聽日番大陸？

唔係平淡？

下個月要開始了

龍市

平完再沽，未見底

因為280正股已經-30K!!
負數增長都唔係好多既1K-3K跳動

完全唔想理佢
冇分別

起飛

咁今個月呢

防佢夾 262會彈一下

今日左轉熊 執少少 你話平 我又入牛
穿上個底先止 我覺得幾抵博

冇睇過套戲？

唔係話平淡咩

大力啲彈喇唔該

熊軍要夾死啦

無呀

差唔多又到逢高加沽位

一字記之曰：262不是底

新手問富途點睇total幾多平台費

夾死人啦

26500

牛軍血戰歸來

差小小就想入熊了 同我上

牛軍

月結單應該有

畫完三角形 又係時候跌啦

同我上 我要加沽

清算！

夾死喇

你今日柒左未？

2318熊畀人夾死

屌啲熊係咁跌

都唔係講呢樣

所以我叫人平大部份先

夾到轉燈

出降準消息第二日升定跌？

轉燈未呀

平哂 不過等加沽

布神到位加沽未

高水

邊有咁快

275首站

雖然係咁 今日都贏緊 好彩反手反得快

上

上證咁撚樣 邊個係到扯高

低過買入平均價都照平咗先？

想含撚 好串

又有牛軍出現 跌幾多都有

彈多啲！等大家有靚位沽！

是但啦，市場今日朝早一百點第一時間反應左架喇

仆街 貼錯
呢張先岩

牛軍一投降就升架啦

期就倒升

call 左 吉利

岩岩先走又升返哂比人沽搞咩

點睇得到

我屌差一格到價

越近26650沽越好

未升到心水位又跌返
未加沽阿我

點解我會高j㗎

gchi

痴媽根 差一格都唔比我 直接對落黎

我唔沽喇 快啲到下個升浪啦 我要allin call 呀

26650會唔會太多

升緊啦, 跟住好快大跌

布神唔睇上返280？

我都覺

唔升又點跌

牛軍第二次召集

個個係熊軍止蝕位，越近開越好

吓？無力喇？

對唔住，我知錯了

牛軍出動

準備落24000-25000
下個range見

冇你地身手咁高超, 成個大浪中間啲反彈我都唔識食

正股太貴

鐘聲響起加沽的訊號

我都係，好on9

撚狗位
小二兩斤萬里望

今日真係執到笑 開市揸完期再反手沽 食左兩轉

同我前兩晚痾屎諗既一樣

去返267 allin 熊仔

升升升 同我上阿牛軍

上呀!!!

here 玩緊 +2 ，不過唔建議大家學我

我都睇會，但中間冇反彈咁快樂（落）？

想含

+2咁多

好渣阿牛軍
彈高啲喇

原來 57666 已經0.036

唔明點解要collect24515做對沖既如果個range都上唔返去?_?

有時睇到啲靚位係忍唔手唔食架

5分鐘破位追？
我轉身好慢食下花生算

頂垃圾 26460都唔得

唔明就唔好跟，布神專業玩家計好數先出手

因為未必睇中lor

頂加唔到沽唔肯上

dllm 追post啦，叫左人咪再加

唔好跌住喇屌
我吉倉阿!!!!!!!

好撚廢 執牛軍格仔都咁難

到超賣之後要點玩呀
rsi就到 266追沽爆返上280就挾死

今朝唔入?

入左喇
食晒添喇

I know that feel

無你地咁好身手

個時270樓上先叫入24515，穿左唔應該再加，做倉底，我講過call全部係保險，我地大浪係做淡

280唔會到啦

強行劃==

呢個係降準直升三幻三三角形?

今朝放哂熊

而家吉倉做返熊定轉做牛好?

我已經坐緊啦所以

三角形高手

我辣殺黎
賺餐邊燼食下

低水低左

鎗

又可以佛系等了

唔好笑
今日未見DL

搵三角形大師教你啦

爺閪彈唔起=港女彈唔起

牛，PhoPhucLai睇升 ‘出咗消息市場第一步有反應咖啦，唔通真係等班商家佬收到錢個市先上咩’ (hi淡友313,#306)

I know that feel bro
本身賺廿幾萬，年頭大跌 倒輸返廿幾萬
依家玩牛熊，都係汁幾格，買個M記加大算
本都唔諗著追，一諗追本，好易出事

學到野，多謝布神:)

又去翻-80

玩動物真係一萬幾千好喇 一野打靶無仇報

我就係三角形大師

牛軍真係好渣架屌

師兄點解要咁做

彈得咁少 唔敢沽

我坐緊啦

三角形呢?????

其實都就黎要升啦,唔好博戈小小... (吹水)

屌你我重倉熊，點睇升，你唔好咁執著啦

正，食5格先

#metoo

加咗好少

期好貼水

信念 262再落多少少就平哂等位

就爆邊 唔怕

我都交咗幾皮學費，依家跟布神搵兩餐

我都係，唔敢加住
驚驚

咁少水位 不了

錢係咁賭的

我都係 唔到位加沽唔到

咪搞，我最重倉係呢次

等26600

係想貪多嗰少少賺餐M記加大姐

彈得到咁高其實轉勢

升得咁少點加沽呀

2318畀力落啦

所以真轉勢咪即斬

低係3日內出

上多50點就落 (三角形)

同我升多阿

好慘個市好似中毒咁
有慢熊debuff
會自動跌

我唔敢沽住啦，起碼過270先呢個位
賺少好過挾死

我意思係睇彈唔會睇倒升

睇埋今日收乜先啦

拎profit再加沽,跌爆佢

過270就轉勢個囉喎

上證幾時跌到熔斷啊

無熊係手好唔安樂

牛軍呢

等兩點大棍

[membe]教徒一樣搞嘢，我識好多都係咁 [/member]

小米食好未

等緊266

大棍落

去到呢D尷尬位 食花生算

落定上先

密碼人

大棍上 打熊引牛再落

期準備彈

Ok approved

吉野家打邊爐正呀

布神話唔好加住呀，我加左先見到

5分鐘個三角型又幾靚

今朝一百點牛軍靠降準消息贏到開巷啦
PhoPhucLai ‘關乜事，出咗消息市場第一步有反應咖啦，唔通真係等班商家佬收到錢個市先上咩’ (hi淡友313,#306)

上得返去就係十字星嚟

我都睇到
唔係9畫

唔買啦
第陣一棍打爆哂

跟住點行

我真係唔明你咁執著做乜 今朝九點半個綠燈咪消息帶動囉 我由頭到尾都係熊軍你做乜要狙擊我

又三角形

等陣唔落既 我以後唔畫三角形

悶

係妹....妹.妹落市(口吃)

落 繼續三角形

有無咁多三角形

似下降旗喎

上下都得，要等

似上多過落
我覺得

女死女還在 下個更可愛

係就

呢個三角形擺明派錢

加沽嘅熊食幾格走人

5分鐘呢枝就分到

聽日爺閪都好關鍵性

睇佢2點後既態度 出手既就支持國家隊

聽日如果續跌既話

7500億既力量唔係講笑

唔出手既力量都唔係講笑

似上飄旗形

如果爺閪今日沒降準消息
會跌幾多?

2382搞乜尻

大家點睇車股？175同1211

慢熊未收市都可以變感情台

冇降準一早見260

咪即係下降旗囉

5min 15min都match

仲勁過我

短炒175的話好似錯過左個最佳入手位

未加沽既已經錯過哂位 繼續吹水等

出左手扯唔起都唔係講笑

嘩 吊

我講爺閪喎
會唔會-150?

呢個真係最期待

無降準一早Drop to 0

錯過左

今朝我未醒 無計，岩岩sd cv又無睇市

咁咪等高位入

唔食浪頭唔食浪尾

點樣睇大概落到幾多

我要升啊
唔升點入貨

直落2638冇水花

可唔可以抽個靚升俾我沽下先
好悶

咁點解唔入牛

5仔又做乜自high 呀

ig係咁跌

我都等緊，今日黎講佢算幾頂得

Ig係口手

咩

因為無信心囉

大師教路 熊市只高沽，唔低揸

instagram

黑期

個個都想佢升
原因唔係買左牛
係升左先可以買平熊

有冇人睇做緊下降旗

係呀有一秒係綠燈就反映左架喇

其實1211我成日都幾睇好
但貿易戰搞到屎一樣

點解唔落

咩係黑期？

其實仲未262

我畫左三角形好耐啦

奈奈係理論派大師

2813畀力呀
下面好多牛

2318

你連NO.都錯左

本書睇黎睇去都淨係睇左咁多咋

上証cls

唔係 預佢升到270緊係可以買 我反問緊點樣抽到咁高

有啲神智不清
你放晒未

黑暗期貨

冇咩錯 ？冇降準一開市-200啦

清晒喇
呢隻好硬
唔玩喇
驚左佢

一分鐘圖
一底好似比一底高

黑市期貨

即係點

養緊蟹

笑到look地

邊度有得睇

信念

你又黎

等緊食靚女隻蟹

賭外圍咁囉

今日profit 6000
送1000比阿媽

但係你蟹極都會大賺

剛剛回左又入反熊

agger 好彩我條女係呢類型

唔好亂搏反彈 抽高就沽，未到底

搵啲沒咁硬既好啲
諗緊27果啲

26219都穿唔到 點搞呀

布兄 底睇26000？定25800？

睇埋聽日點先沽
仲可以搵隻新近熊玩

知道布神

黑鮑期貨

27今日跌2.5蚊

58207個莊都冇埋

超過份

24000

等佢黎緊彈少少上去先
我下個目標係佢

今朝又叫人食左先 宜家又話未到底 好難捉摸

所以都係做仆街著數啲

同我升爆佢

有咩衝突

可以小注試66184

今次會轉range?

今朝到短底 26250 咪食左先囉 你敢咪博反底咪上到264xx 囉 而家咪跌返落去囉

信！

我都係咁話

因為叫人食左先 果刻暫時係DL
頭先回返上去就再加沽

想G

完全唔知941抽上黎做咩，可以沽下佢

你啱啱個位係5分鐘超買區黎 要牛都等陣先

唔明就唔好炒啦

利申 明

藍燈籠都會有熄嘅一日

做仆街就難揾好既另一半

布巴撚人真係好狗囉
利申 已食

未分到wo 唔穿前底有權但上

24000 有無咁淡

做唔做都好難 點解唔做

口號黎

其實唔難明

係信念

比佢撚到賺左成千點

指數追沽風險大，應用個股，追落後

玩個時唔拍拖，揾到好就唔玩
真理黎

5仔自 hi

布神，隻65324俾人夾應唔應該溝

同我死落去啦

咁你點解出左院咁耐唔出現?
護士真係咁好砌咩

今日賺左十幾個% 去DUP 下骨先

形成雙底 未來幾日反彈？

兩點

但你個病跟你一世

我無做仆街之後都無搵到下一個

牛佢老味 跌唔落既

隻2138真係好鬼死難put

我咁善良咪又係成日遇到仆街

Number都錯

你咁爛賭點搵呀

都話破產 死人化雲
牛熊倉無錢啦未停下先

如果你係真絲可以考慮下rayray

2點棍落

追po啦

係咪靜止左 一點同兩點個位一樣既

心目中5 1299 941都唔錯

941可以小注 66184，小心收回

5就注 中注，好快除淨又落番，唔易上70 59912

1299 小注，小心夾，好多大戶鐘意用黎夾 65287

唔好推人落火坑啦

收皮

痴線

咩病?

笑左

司令做咩ar

你嗰啲叫蠢

有貨唔洗

好彩姐

OK，戒賭

介紹d女仔你識囉
水瀨巴我仲差佢

2點沒國家隊呢?

因為佢地做開仆街丫嘛，好似會夾

日常
好過蟹牛

食完飯入而家走都有十格執

2點大戶做野

係佢地眼中我係屎黎

正

上證訓底

國家隊得番冰冰嗰十億咋
托完人仔都冇錢啦

佢好污糟啫，冇乜嘢嘅

263 第一關

布神覺得上證見底未

你做過d咩衰野黎

得罪左臭啫俾佢狙擊

咁儲下先再玩，唔洗急

我唔係仆街o黎

下唇好似幾厚

佢果啲幾廿個sp又玩交友app食女

你贏多d啦

新手報到
跟一跟布神 本少少揾左3成

布神開定post 未

你又話做過？

佢幾好人

59112

加菇左
賺返。。嚇死me

不了

65324呢?

你去死 又炒花生

2638

咁仲介紹俾我?

地區rayray需要

我幾時有話自己做過pk?